【突發】尋日澳洲領事到左機場視察 記得之後見到各國領事要講Sir! This Way! 熱烈招待各國領事

記得俾番頂帽同埋口罩佢呀 保護領事安全 展現我們好客之道

補番link 認住佢呀 對領事一定要好